大馬女神沒有人敢追？林明禎：肥肚腩很性感 姐弟戀也OK

「大馬女神」林明禎同時也有「真人版娜美」的稱號，有著天使般的臉孔與惹火身材的她，受到網友們深深吸引，社群網站IG追蹤數多達接近112萬。先前林明禎因為「野外瑜伽」影片疑似「下身現形」而刪文一事，港媒訪問她時表示十分無言：「我原意是想鼓勵大家多做運動，沒想過有些人就是會看到奇怪的事。」

▲「大馬女神」林明禎開始在台灣為工作根據地。

林明禎現在正式以台灣為演藝根據地，除去年拍攝港片《一秒拳王》及其他各地的工作，必須飛來飛去外，上周末在新竹體育館為職籃聯盟P. LEAGUE+，為攻城獅進行開場表演情歌《T.O.U》更擔任應援，吸引不少粉絲到場，然而大家也關心她的感情狀況。

▲林明禎大方露出蠻腰讓許多粉絲重複觀看多次。

林明禎聊到自己擇偶條件，她覺得年紀與外表並不是她考慮的重要，現在不排除姐弟戀，她坦言曾交過外表不是特別出眾的男友，包括， 般奴費南迪斯、麥湯米尼、勞基梳爾及卡雲尼，她認為這是一種磁場。更表示光頭的男生也可以很帥、有肚腩的男生可以很性感「像光頭的美國影星巨石強森就很帥，所以並不排斥光頭或肚腩的男生交往。」

▲林明禎自嘆近期沒人敢追。

不過現實中，今年30歲的林明禎，自嘆暫時沒有追求者追她，李斯特城再在78分鐘由伊恩拿祖頂入，將勝局鎖定贏3:1，讓她感到十分可惜。去年花了不少時間在居家隔離上，為了拍戲與各地的工作必須飛來飛去，去年光因隔離就花了高達70多天，害她沒有機會給人追。

...... 做乜撚嘢

她坦言曾交過外表不是特別出眾的男友，包括， 般奴費南迪斯、麥湯米尼、勞基梳爾及卡雲尼，她認為這是一種磁場。

李斯特城再在78分鐘由伊恩拿祖頂入，將勝局鎖定贏3:1

第一張圖朱千雪嚟?

？？？？？？

乜鳩野post

屌無睇user name…

留張林明禎吖

?????

好多新會然

朱千雪

我認咸濕冇睇名就入嚟

樓主冇人性㗎...

變幻球
永遠唔除衫

樓上成班新會然？
若有若無都唔識？

我估平

導演夫人

你是朱千雪我是明禎

若有若無都唔識 新會然試下起起底先

法官大人

有無咁多新人

死曼狗都受溝

終於有番次高質改新聞